（紅底露出）馬盜𩶘；年青人要學林病對黑警包容妥協

超人叫政府包容年青人，
佢叫年青人包容政府。
佢好似一路扮政治中立，
而家開始幫港共鬧年青人，
預備做國家英雄，三權合作人。